Apple Watch 用家討論區（29）

歷代Apple Watch比較（按圖可放大，由國際牌黑絲提供）

Apple Watch款式總覽

Series 5（2019年最新款，9月20日推出）
Series 4（2018年推出，官方已停產，士多仍然有售 ）
Series 3（2017年推出，官方以低至$1,499繼續發售）
Series 2（2016年與Series 1同期推出，官方已停售）
Series 1（2016年與Series 2同期推出，官方已停售）
Series 0（2015年推出，官方已停售）

1. Series 5內置32GB，亦都多咗
- 推出健康研究（Health Research）：Hearing Study、Women Health Study 女性、Heart and Movement 心臟與行動、緊急求助功能
- Always-On Retina 永亮螢幕，但亦提供一日續航電量
- 首次內置指南針新增鈦金屬版、Hermès 太空黑不鏽鋼錶殼

2. 每一個Series嘅Apple Watch會按跟機錶帶或錶殻材質細分為普通版、Nike+、Hermès及Edition四款
普通版--最傳統嘅版本，最多色／材質嘅錶殻可選擇
Nike+版--Series 2開始有嘅版本，跟機錶帶設計為運動而設，同埋會多一個Nike獨家錶面，得鋁殻選擇
Hermès版--Series 2開始有嘅版本，跟機錶帶名貴啲，同埋會多一個Hermès獨家錶面，得鋼殻選擇，AC+價錢貴過人，但保嘅嘢亦都多啲（錶帶保養由Hermès負責）
Edition版--超級貴嘅版本，Series 0係黃金錶殻，當年索價（最平）10萬一隻，銷量慘淡，係Apple Watch極失敗嘅系列
之後Series 2/3轉用陶瓷錶殻銷量都係一般，最後Series 4終於cut咗呢條line

3. Series 3起按連接性分為GPS版及GPS+LTE版兩類
GPS版--允許用家喺手機唔跟身嘅情況下紀錄跑步／游水路徑
GPS+LTE版--允許用家喺手機唔跟身嘅情況下紀錄跑步路徑同埋透過eSim打電話／用data上網（要你用緊個電話plan支援，亦都可能有額外收費，詳情問番你個台）
Series 2得GPS版，而Series 0/1既冇GPS，亦冇LTE，只係一隻普通度心跳嘅錶

4. 由Series 2起嘅Apple Watch都有50米防水
--官方話游水冇問題，但潛水／滑浪唔得，自己衡量風險
--Series 0/1只有1米防水，即係只限落少少雨／洗手
注意：如果隻錶因為入水而損壞，會當人為損壞，有AC+就補幾舊換新，冇就俾幾千買過隻新

5. Series 4嘅錶面由以往嘅38/42mm加大到40/44mm
--雖然畫面大咗，但錶身大小同以往相約，Series 4 40mm嘅錶帶可以同Series 0/1/2/3嘅38mm錶帶互換，Series 4 44mm嘅錶帶可以同Series 0/1/2/3嘅42mm錶帶互換
--雖然Series 1/2/3可以update到WatchOS 5，但WatchOS 5專為大mon而設嘅新complication錶面得Series 4先有

6. Series 4新增嘅電子心率感測器（ECG）香港已用到
Series 4其他特別賣點
--跌倒偵測 ：如果隻錶sense到用家跌親而過咗某個時間都冇反應，就會自動打999報警，對老人家／行動不便者係極有用嘅功能
--具備觸感反應的數碼錶冠：轉個錶冠嘅時後會有「卡卡」聲＋震動feedback
--64-bit處理器

Q：幾多日之內可以買Apple Care？
A：60日內

Q：Apple Care 個快速更換服務係點？
A：

Q：無網絡用唔用到指南針？
A：沒有網絡狀態下，電子指南針仍可正常操作。每一次啟動手錶時，都要至少花5－10分鐘定位，不能立刻使用

Q：計數機、分貝計等實用功能係咪淨係S5獨有？
A：S1至4更新後都可以用

豐澤最新價格（由波子912提供）

蘇寧價錢（由 瓦努阿圖張學友提供）

HK01開箱文摘要

Apple Watch Series 5 review: the best smartwatch

Apple Watch Series 5 CPU 同Series 4係冇分別

Q：幾多日之內可以買Apple Care？
A：60日內 (非即時買要返士多做檢查)

下次補返

S4冇買錯

今晚一點watch OS6 rollout
又有排更新

琴晚都買咁，週圍都無貨，得返一間有，快過s1好撚多

我都係上個禮拜由S1轉S4

係咪得city 士多有得買

想買黑色鋼織係咪一定要買普通版先係加400
（想買Nike 版）

又一城得lte版 齊色

S3 買左apple care就黎到期想換隻新，係咪無條件幫你換?

補錢冇條件換

gps 係咪冇曬

Studio無就無

用緊S4完全唔洗換

AW 個apple care+好似可以上online sote買唔洗落士多，佢remote check錶

冇，GPS得返最柒嗰隻白色
又一城最common嗰啲款冇晒
LTE版根本冇乜人買所以剩好多

但上次個精靈同我講㗎，一定要畀佢check

好多個Post之前，有巴打試過整極都唔work
唔記得最終係得定唔得

好糾結apple watch 3 Nike+版買唔買apple care好
呢款易唔易爛/壞？只係平時用，同埋落街跑步，唔會上天下海

唔買係唔係完全無保？即係唔係好似iphone咁有一年保養？

咁好似冇曬$2899 aw4gps

聽日狗衝Walk in 買金鋼定黑鋼好呢？

Series 5 幾時有得pick up, 想到時trade咗隻S3 換S5

金鋼
Ps 用緊 但聽日換S5 陶瓷

想買銀鋼

ceramic

快點開放pickup
聽日放工好驚無貨

好期待

唔知改左screen size 之後會唔會靚d

之前係apps度訂咗錶聽日pickup
有冇得聽日臨時tradein隻S2

其實已經比左錢
聽日pickup

咁enjoy啦巴打

最期待原色鈦版

銀鋼可以扔光

鈦版三隻色都唔吸引
同cheap雞膠版好撚似
要拎上手先會睇到髮絲紋
都係買鋼最穩陣

聽日想walkkin aw5

銀鈦同銀鋁比較銀鈦錶身會深色啲

黑鈦先至係最似黑鋁

本身用緊銀鋼見佢出新款先諗住轉銀鈦

如果冇出鈦係諗住轉隻金鋼

LM
啱啱係日本買左兩隻S3
睇下日本有冇靚啲嘅錶帶可以玩先

有無巴已經收到
[img]

有買Apple care，如果錶面花晒可唔可以換？

照咁睇都係黑鋼穩陣
黑鈦同黑鋁外表睇唔出好似好唔抵

發佈會之後落去問藍精靈話20號前已經開始寄有機會19號就會收到貨
有無巴打有份？

我都收到， 係咪可以今晚去囉

包2次

最近上網買ed

啱啱入左隻s3

已出貨 但未有tracking

究竟聽日會唔會到呢

剛剛出貨揮手

os6會唔會慳電過os5.3.1

想入手aw3 但係普通版定係nike 版好

Nike watch face同條帶

等聽日walk in

等聽日walk in+1

剛入aw4 , 一日用得30%電，想問兩日差一次電定每日差，舊電會耐用點？

邊度買

就算貨到都要聽日先比拎

Nike版好似20號冇得買？

我都想問幾時出？

等收工睇下有冇貨

有無聽日walk in 巴絲打 可以出讓44mm黑鋼織錶帶比我 (500收 )
(利申 紅巴)

無知一問
想問下Apple Store收唔收Cash

唔想等nike買咗普通

到最後買左aw 3玩住先

10月4號

法定貨幣你話呢

好似好少見人畀cash咁

要補幾多

收啊。佢啲枱其實就係收銀機

應該係話好少人會袋住幾千蚊買嘢
比卡好正常

548

聽日就有新錶用

等到望穿秋水

聽日係咪得3間apple store先有，定係其他胃信百記個啲都會有

諗住聽朝去Apm個間有冇？

繼續留名

LM

期待

入左隻AW3 想問有乜app好用必裝？

入左nike版

同問

想唔想玩sleep tracking睇下自己訓成點?
Sleep++唔使錢

fb messnger有native app

Things <-- task manager

WaterMinder <-- 提你飲水

Citymapper <-- 唔使多講

Shazam <-- 即刻分辨歌

計數機 錄音機 就WatchOS 6會內置

thanks今日先入手，叉緊電，一陣下載哂黎用先隻錶好似係5.x未升6

6一陣1:00am先有 (應該)

原來未出
期待iphone ios更新多d

Apple Watch 嘅citymapper 點用法？

大家沖涼會唔會除左佢

我印象中 我當年係花左之後先買ac＋
好似喺屋企用電腦就搞掂
但上年既事

運動錶帶定運動手環好?

乜sw3冇插頭跟咖？

原來要lte版先有

聽日幾點walk in 好

Watchos 重未有update

os6呢

os6 refresh 左廿幾分鐘都未有
唔通又俾apple 呃鳩左

之前睇係咪話舊款WATCH會遲啲先有UPDATE？

大家幾點去？我諗唔洗真係8點咁早掛

係咪要電話上左ios13先有

Yes

上咗都無

仲用緊series 2 ，好似未咁快有update 住

S4, 乜撚都無

Watchos 6呢

好慢

有冇升咗os5 既s1師兄
我電話升咗13所以隻aw都要逼升
想問係咪好倒水同lag

係慢到痴線 等左半粒鐘先郁得少少

Os6倒水

新Nike hybrid 錶面係咪得S5先有
我S4 nike版升左watchOS6好似冇

唔好意思想再問一下
Walkin係咪得士多有
咁多年都未試過衝首發

watch s3 個Apple care+ 係咪全球性架
我記得iPhone嗰個唔係，MacBook同iPad係

去果廟朝聖感受下氣氛都好

Walk in 好似冇得換帶?

校定鬧鐘 walk in

冇walk in

吓

更新完, 4代個資訊圖錶面變左單色.....

你入去轉兩轉色就可以變返多色

搵唔到 where

今日真係冇walk in?有冇在場巴打可以問下，過兩日就走想買埋先

係錶到set返
先轉一次另一隻顏色
之後再轉返多色 就變返正常

應該話 只有揀黑色/白色 側邊D圖先會變多色

轉到了 而家無得淨係轉圈圈顏色

wtf

無walkin 得返AOS???

4代更新完中bug，明明開咗飛航但都係連住手機，較咗幾次都係咁

訓左一晚冇左12%電是咪正常

正常 視乎多唔多noti bg app refresh
仲一定正常過開膠post on9當有趣

唔aos係咪得百記個啲先會有

澳洲Apple Store Walk in

Ching講緊我？
我未開過膠po

唔通今日真係冇walkin

早幾日上網買咗aw3 order status顯示10月先拎到
但上網睇又見到可以即日拎
咁其實有冇貨

點解我搵唔到calculator 又話watch 有

而家去緊尖咀APPLE STORE WALK IN

試下有冇先

我想問連咗Wi-Fi 但佢又話我無連即係點 依家更唔到

有無師兄會入手hermes版本？

lm

希望有

我想問s3 係咪冇noise detection?

#1

更新完冇計數機apps

係LO 又話有calculator 同voice memo app 用

今日終於拎s5 ，好L感動

壞消息，冇得walk in, 其他經銷商有冇貨？

Restart之後幾分鐘先會有

aw3 up完os6
白蘋果

有啦 唔該巴打

今日係咪無得士多walkin 買s5 兇宅 百記會唔會有

岩岩去完，store 冇 walk in

佢叫我上網訂，屌佢

今朝經過兇宅，未開舖已經見到有易拉架話即日有新iPhone 買。 我估s5無

開頭以為noise app s5先有。。
原來s4 升左watchos 6都有

咁s5 淨係多左個always on function

想入手係唔係aw3抵買啲

係GPS同Always on
基本上係S4黎

諗緊一陣lunch time 去唔去又一城睇

升咗os，office噪音係50分貝

好似食電左
唔知關唔關noise 事

今天訂購，送達於：
15/11/2019 - 21/11/2019 - 免費
屌，網上訂等成個幾月..點等呀

通常頭幾日會食電啲，要觀察吓

所以S5要玩埋陶瓷、鈦金屬自訂錶帶

嘩 ... 咁撚誇張嘅
普通版定 nike 版 ?

屌有排等

黑鈦版

唔想送貨應該要點買

cls 洗唔洗咁耐 個幾月隨時walk in 都買到啦

除左APPLE STORE
仲有邊度有得WALK IN 買?
我用緊垃圾中移動...唔知中移動有冇

衛訊有無得 walk in

買果陣揀係 apple store pickup

Always on係幾正既
係s4用家唔值得升級啫

點解我升完冇noise

所以殺咗s4迫人買5

睇實物Nike+隻藍色錶帶幾靚

上年首日買S4 IFC store都話冇walk in 金鋼，跟手轉灣smt買咗

取貨：
Apple Store 取貨服務目前無法提供

蓮蓬不了

衛訊有 walk in

有冇人4上5

Aw5?

有apple care +等換 s5

豐澤有冇walkin

推

邊間分店?

Tko popcorn 有aw5有iphone ，早買早享受 尻衝番屋企試下先

想要果款錶帶10月中先有貨
但係又好想早買早享受

ac+ 去到2021 有冇機會自動升級

等你影實物相

walkin去豐澤買去之前打電話問下先

Sunning aw5 可以rock in 買
Iphone 都齊size 齊色係防暴綠要加六舊

邊間分店？

西九龍
可以打去問下先
有幾個人買緊
全部都係買aw
iphone 冇人理

西洋菜南街Wilson walk in 銀色鋁lte無貨，買咗黑色鋁lte

有無得trade in？

應該有
我nike版s4岩岩搵到新nike錶面

點解個新os可以下載咁Q耐

大家真搞笑, 網上訂完都冇得去store拎要等送貨, 咁都問有冇得walk-in買

終於見到

又一城無得walk in
落咗樓下豐澤買

補充番小小Csl 6千幾有病

衛訊係咪有得walkin aw5

睇完黑鈦，實物冇想像中咁靚，而且一樣會有指模印，不過冇鋼版咁勁，都係訂返鋼版

有冇Ching 知去邊到買S5 可以Trade in隻S3

衛訊好似無得TRADE 錶? 都係返APPLE?

Apple check過，唔俾錢收我隻S3 GPS

咁睇來我隻 S1 仲無行

有問過衛訊有得trade
好似850
利申:12/9 兆萬樓下問

有冇人好似我咁升唔到os6?係咁叫我連WiFi

填左公司地址，今日無就要星期一先拎倒

Thx Ching

唔知放工重有冇

我見aw5冇咩人買，個時都未開門一開門d人都係入去買I phone

係凶澤入手左aw5 應該都幾多貨

Upgrade完，Reminders無晒野，iCloud/iPhone堆reminders仲係度

SYNC 多次

想問下係唔係nike version 多個界面好啲？宜家入手aw3 定aw5好，心大心細

凶澤AW5 會唔會有NIKE版

衛訊 有
但得鋁版
我想買鈦版

求指教點做，我跟上網方法兩邊閂咗重開唔得，而家iPhone個Watch app又無咗Reminders

Vicy大貨!已買!

我都入咗手

睇你點用 用得多native app一定5

個個之前買晒s4 ,s5 無人買

岩岩係兇宅買左last一隻aw5

v city既咩有大貨

胃信，瘋澤
iphone aw都有，我見有鋁大貨，鋼同鈦合金都有啲

aw係咪唔洗痴mon貼

Apple care+就係最好嘅mon貼

冇錢買5
手緊買3

有錢*

S3仲賣緊仲生產緊 S4已停產

我唔手緊 不過好似3同5無乜分別
我都係睇message

唔係手緊+1
係諗緊3上4定上5

係咪一定係買lte版

問過凶宅

S3 42mm GPS 回收價：

冇花800
微花700
好花600

How about S4?

有無人知如果去wilson 買有無得選擇錶帶？想買黑鋁+鋼織

無，根錶色

S4冇問到

隻aw3 凹咗個角 希望有700

s4有
開心使用中

apm 兇宅 百老 衛迅 都冇 nike 普通就有

Nike版十月先發售
做咩姐你地

幾時講架

唔知十月先有

胃舜可能會有

放工去睇下先

試左強制rebbot 未?

得S4 同S5 用家先有
你用緊邊隻?

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

箱已開

點先可以waik in 買

兇宅入手
睇樣似大貨，冇乜人問AW5

apm 可以

想問aw5 其他舖頭如電訊商同電器舖賣啲款同唔同apple store?

又一城有冇aw5

大家用咩錶帶？可否分享下？鋼帶除左官方個隻重有冇好介紹？

新手剛入坑，剛入手AW5

S4升S5

有

有冇手足知道apm
AW5有冇現貨

S4 nike update 左 os6
所有新錶面都有

官網有寫

打左電話去問
v city 胃信，瘋澤都得鋁版咋喎，兄弟
有冇手足知邊度有「鈦版」現貨?
唔該

啱啱入咗 AW3 Nike LTE

打個去問無，個個問個個都hold貨咩!，我12點幾現場仲有少量非鋁既version 係到

Walk in?

買咗了 有650都唔錯

邊度有貨

問左胃信全線分店得「鋁版」
非「鋁版」你係指「瘋擇」有貨?

咁收隻s4算

2間都有問現場，2間都話有，最尾我去左胃信買鋁!

齊色齊帶嗎？

如果要入手係唔係等nike 先買好啲，定係aw4 nike算

鋁就跟錶面隻色，其他就得黑色，不過個時已經12點幾了

下.....我啱啱先攞完

有冇天氣app推介?

我有TRADE埋隻S1, $280

知唔知如果衛訊收幾多.

280

又一城

係咪一定要用ios13先用到aw5?

S1 喎算係咁啦

係. 因為 WatchOS 6 只支援 iOS 13 以上

上網買 一陣拎

胃信話佢無翻不鏽鋼既aw5

凶宅得黑色太空灰...
真係好灰....

全線胃信得「鋁版」...
唔使諗......

凶宅有無不鏽鋼

lunch 灣仔站附近凶宅影

想問下有無人仲有山林綠皮帶

想買AW5黑色鋁殼+鋼織手環
凶宅買有冇呢個配搭?

鈦宜家AOS買都要11月先送貨

無貨就會咁

嬲得制
唔撚買鈦啦...
你地話「太空灰」、「銀行」同「金色」邊隻靓?

而家Nike版有demo機玩下未？

新手一問
Nike版係咪遲d先有貨

鋼版門市係咪未有貨？

3399咁平既.....

S5 Nike 10 月 4 日起發售

市面上得鋁版..

s1 收唔到更新
已上左13

不銹鋼未知幾時有..？

所有款都冇哂貨

未知，目前冇
要上網訂。

感謝..

yes
keep住日日mon啦

靓

s1無收到os6既？已上13

好後悔冇一早訂

想問下你地買GPS版定係GPS+LTE 多
1516唔知買邊款好

我買LTE
有諗過GPS版，但最尾覺得買多個FUNCTION無壞
都係貴幾百

一定係GPS+LTE
經常落街跑步，唔使帶電話.........

岩岩睇到10月4號先出，而家都有demo機試玩？

Nike版 跟非Nike版 除左多左幾個「錶面」
仲有咩唔同?

想問一下吾跑步，游開水買5買LTE版好？

游水更加要LTE...
因為電話唔跟身...

想問如果買ac 兩年後想加錢換新錶
係咪一定要有野壞先得
有咩藉口好

same

有

但係外殼只係鋁版一樣，你都只係睇下個Nike錶面

同問 諗緊需唔需要為個錶面買nike版，等唔到10月4號同埋覺得個錶帶麻麻地

你地會買銀色定太空灰？

想知黑色會唔會甩色？

I know that feel bro
我都好想今日直接買5
但又想要nike版要等到10月4

想要Nike 版
又唔想比7百幾買條綱織

Download watch os6要12個鐘係咩玩法

s2 點解無更新既
仲係5.3.1 最新

watchOS 6 正式在 9 月 20 日推出，雖然這次更新能支援 Apple Watch Series 1 至 Series 4，但要分兩批進行更新。用戶必須先升級到 iOS 13，然後才可更新 watchOS 6。首批更新只會有 Apple Watch Series 3 及 Series 4，而 Series 1 及 Series 2 則要到今季稍後的時間才可更新。

apple watch s3 先完....電倒水中

3/4依家可以上watchOS 6，1/2代要再等等

升左OS 6 好倒水啊？

陶瓷版戴緊

拎左鈦金屬 , 質感幾好

個數老點人
將錶同電話擺埋而又唔搞佢嘅
兩個幾鐘搞得掂

我覺得比OS 5 食電少少又未去到倒水

係公司up緊驚收工都未搞掂

依家整真係窄左d
返屋企搞啦

想問下邊到仲有aw3現貨

唔知點pause

12點到依家 20% 電...

但我咩都無做過

岩岩係屯門市中心胃信買左aw5太空灰

有冇s5用家講下低頻模式下可否顯示指定通知提示？

依家邊到買S4 抵？
Cmhk平800 但冇太空灰
想買44mm lte 太空灰

我都諗緊
我都覺錶帶好核突但都想要nike錶面

我係想要nike版但想要普通果條黑色錶帶

有冇人知always on 有冇得熄？

YouTube 開箱片話有得熄，我反而想知係低頻模式可否顯示指定通知提示

今日有冇得walk-in 買5？

有冇得將個語言較英文
但Siri dictation就用廣東話講？

有時想用中文覆

force touch 可以轉用其他language覆

我都覺得好靚
最搶眼

原來可以！新手第一日用

感謝

係我好鐘意

你配咩錶帶黎用？

Space Black Milanese Loop

想問下岩岩新買11+aw5
apple watch入面點樣preview sticker/圖片
見佢show唔到 係咪有咩setting 錯左

Stainless steel

屌，老銅staff同我講話無

長開住個download畫面好似會快啲
琴晚試左

有啲藍精靈真心廢
好多功能佢地都唔識鳩答

Walk in有貨？

貨已拎

AW3

問過了s5冇貨

你估藍精靈真係熟哂D PRODUCT 咩

我訂左aw3希望聽日真係攞到

衛訊啦 大把 hsbc仲有優惠

手圍得14到 買44會唔會太大

依家leatherloop減到800蚊條 有冇人大手入貨買定多兩隻色

有咩優惠？

Hsbc 買夠3000-180

cwb smt 有白色aw5 入左手

想問如果apple pay比錢用HSBC card係咪都會有？

Yes me實証 岩岩買完

Always on 真係好好j
唔知可唔可以捱到兩日一測

Thanks巴打
10月4號去狗衝衛訊買nike版先

掉返轉
錶面唔太著緊
但覺得條黑/粉紅錶帶幾正
諗緊要唔要去衛信買watch
錶帶之後買返

唔係等nike就衛訊買啦
係apple買又要等又要冇優惠 傻的媽

airplane mode捱到幾多日呢?

一個星期係基本 但開飛行 不如買真錶

衛訊有沒 AW5 44mm 龬?

跟據其他巴 好似冇 你打去問下先
唔清楚 窮撚用廢錶

更新完OS6隻米奇冇咗聲，已經試左佢官方嘅方法都係咁，有冇人一樣

點解我S3更新咗去Watch OS 6, 都係冇分貝計

因為s3冇的
得s4升os6先會有

S3等緊download watchOS 6, 要14小時

+1, 我仲以為係我屋企Wi-Fi慢，得我一個係咁
佢一時寫預計要一日，一時寫預計要十幾個鐘
最後用咗個幾鐘

出s4定s5好
差五百係功能又無乜分別

胃信無入不鏽鋼版既貨
全部都係鋁版

Apple watch新手想問
係咪淨係apple watch studio先可以自己揀錶帶？
姐係去其他電訊商無得揀？

光復香港，時代革命

佢話有就有

如果想揀非跟機色錶帶係咪一定要apple store買aw5？

新手想問
點解冇whatsapp裝

你問fb

連ipad都冇

唔覺得得 可參考下

每天5-6 條訊息推播，不開啟行動網路，不開啟體能訓練的輕度條件下，早上7 點佩戴的兩塊滿電的手錶，到晚上7 點，Apple Watch Series 5 剩餘電量47%，而Apple Watch Series 4 剩餘70% 的電量。

如果關閉螢幕恆亮，那麼Apple Watch Series 5 和Series 4 的續航時間幾乎一致：輕度使用下輕鬆超越30 小時，重度使用18 小時。

衛訊有冇鈦版或者不銹鋼

買左鋁版

想問apple watch交通卡(八達通)係咪未出

橙

試一日睇下點

未

岩啊
幾千蚊買隻錶返黎 開飛行好多FUNCTION 都廢左

如果你更新個陣有睇LOG 就知係得S4 同S5 先會有

有無人知點買hermes apple watch? walkin又話無 上網又楝唔到零售店取貨..

ok sosad thx
順便等埋apple card

除左等第二水無架啦...

想問下3出邊有冇 邊度平 有回贈

第一水都未有...

屌，用緊iPhone 6 搞到無得升watch os6

上YouTube都未搵到S5 Hermes unboxing片

推到有人理

去左walkin 問話全部分店都無walk jn買 只可以上網訂 但上網訂又楝唔到分店取貨。。

你有冇去hermes睇過?

除左錶自動黑左MON

隻S4開唔到appstore一直 loading (WatchOS6), 有無人都係咁？

睇完 都係買返s4好似好d

apple watch reminder同手機同步唔到，更新左後

S4 更新完個錶面變左白色點搞

屌佢老尾 依家就係要10幾個鐘

新手想問邊度仲有series 4賣

係咪即係 connect左都收唔到notification?

啱啱update都係10幾分鐘咋喎

想問下有無巴打AW3升左watchOS 6有無乜大問題

各位大佬, 有咩睡眠追蹤軟件好用??
pillow ?
auto sleep?
其他建議?

yes, reset and repairing now

seems bluetooth issue, after unpair phone, app store works

今日問staff佢話聽朝8點再開訂
可以訂完即日拎

較定鬧鐘先

Nike 宜家訂要18號之後先可以送貨
會唔會其實4-18號期間walk in都買到？

3就直上5啦，4同5爭嗰五舊水

會 但黑色4號會送貨

unpair再pair返就解決哂

有, 得金鋼+金鋼織 一隻色

又要等好耐

S0,S2前用家表示，原來S4同S5佩戴舒服咗咁多，錶底完全唔覺得銀住嘅感覺

胃信只有鋁版

有新買新

今日問胃信又話全線都無返貨不鏽鋼版

Aw3 值唔值得上5

集氣
銀鈦定銀鋼

os6好食電

有新買新 更何況S3 稱得上舊時代產物

岩岩買左s3 希望用到兩三年先換

aw2 無watch6 更新嘅...

aw1 aw2的software要遲d先出 未講幾時
今次好特別

前年用S3 開個APPS計游水都LAG到仆直

個加洲錶面幾好睇

thx
屌 又話一齊出

您指資訊圖果個錶面？ 要揀返白色或者黑色先會變返彩色

屌終極大傻仔 一心想買黑鋼點知一直揀錯咗銀鋼 今日去pick up因為我iPhone未升iOS13所以無即場開 開嚟都無用 而家返到嚟先知係揀錯咗銀鋼
除咗放出去之外仲有無辦法....

S5?

係 啱啱喺Apple store個app見到有return and refund 係work嘅？

想買呢隻色錶帶要等到10月5
幾時可以walkin買呀

有冇人8plus更新咗ios 13 個watch app 傻咗用唔到

S5 用電好似快過我隻a2 好多

我想問有冇得較夜晚瞓覺自動熄always on

Always on 問題

可能watch os 7就有 話新功能

想請教下S4最平係是咪做緊2699？睇左好多間都好似無其他優惠

求救

岩岩差滿 訓左陣教

7% 4個鐘

即係拎左返屋企？咁冇啦
未拎都可以求下

瞓教既時侯開THEATER MODE

係....
唉屌自己對鳩眼做乜撚嘢

Always on 好似比其他人睇到個mon 可唔可以熄左always on

手機Setting入面有得較

掂，唔該巴打

係咪先從iphone x之後, 就算用kaiboard打字都唔會有微震了?

想問下vr果想買aw5 nike 係唔係上網訂快過個日落士多買？

如

係咪一定要Nike 版先有得用Nike wallpaper? 如果買條nike錶帶用唔用到

無講過話一齊出

S4 update watchos6 之後收唔到通知
已經unpair 再pair番都唔得 點算

same，up左iOS13就已經收唔到

APPLE STORE APP手錶有貨可即日囉

有得即日拎，但送貨要11月

有無巴打識破解

尋日買咗AW5 返黎但收唔到whatsapp 或其他app 嘅notification

我sync哂所有野 都等左差不多一個鐘先收到whatsapp

set to black colour

有冇人會買埋套spigen好嗎？

電池倒水

上面比人屌完黎

即刻落order即日拎

屌spigen定屌帶套

昨晚Update左隻AW4後，成個錶面變左黑白，想問問大家點樣轉返彩色？定我中了bug？謝謝！

用唔用到兩日

較返了，謝謝

師兄，唔好意思，請問是邊度較返黑色或白色？可唔可以講詳細少少俾我聽，謝謝你！

買咗apple watch，可唔可以過多一兩個月後先再買Apple care?

搵到了，謝謝！但變相果D刻度冇得較彩色

60日內

收到，謝謝你！

Thx

第一次入手買4定5好

點解我朋友顯示到貼圖，我又無既？
利申，aw5,iphone6sp

屌你男人老狗帶乜套 仲要樣衰成咁

師兄想問點set?我用原本whatsapp 啲圖，好似哩隻恐龍咁

利申，地盤佬，實好快爛

你save 左佢個sticker 咪preview到
驚爛就唔好帶 二千蚊隻膠錶又唔係貴 買care又可以換錶

都係唔得

有冇人試過個always on入戲院睇戲會點
如果要下下入手機到熄都幾撚煩

邊度買？

士多會唔會仲有s4買？
見到cmhk s4賣緊2999lte版狗唔狗衝好

第一日用咗65%

啱啱叉滿咗，再試

有無S3用家升左os6之後
個米奇老鼠錶面，咁落去唔識出聲報時。

Apple store得3隻色

媽啊 好撚樣衰啊 膠套

我係盈電做，做人咁話我既
你邊到架？！

其實唔多覺
唔會話係著燈個個都會啤你

sor 大佬
唔好用地盤猛尻屌我

光復香港！

60日內都可以加購，但係要去返Apple Store度買先至得，同埋無論你即時買定係遲啲買，都係以你買機嘅當日開始計起

利伸：剛剛買，藍精靈係咁講。

好，等你消息

個 Apple Watch 升左上去 watchOS 6.0 之後開飛行模式都中斷唔到同電話嘅連接，求解決方法。

係咪要拎埋啲單據定就咁拎隻錶去就得？

啱啱㩒，而家去拎

好彩尋晚沒比個藍精靈點，叫我落order等10月5號送貨

尋日係衛訊入左隻5代+apple care
有冇巴打分享下兩日一叉得唔得

呢樣冇問，但照計應該要拎埋單據去啦

想問OS6用到八達通未
未用到既話唔係好想更新部6s 做ios13

尋日 Walkin 買咗 44mm 太空灰鋁.
啲電係好似比較去得快過隻 S1

唔太理想. 不過先用得一日, 睇下用返個零星期啲電會唔會好返

都未出

想問下WHATSAPP CALL 係咪會無振?
S4升完~WHATSAPP無反應，要RESET個隻錶先正常返

只要求有心電圖功能，4定5代好？

差500 建議電子嘢價錢唔差太遠有新買新

上網睇話用唔用always on display 用電都差唔多
希望係

都係一樣 18 個鐘

更新完OS6 之後收唔到notifications
有無人係咁？

用緊s3一年半
仲有一次ac+未用
如果我依家打爛隻s3用快速更換
會唔會換到s4?

冇咩可能唔好發夢

其實LTE版係咪除咗打電話就無其他作用?
因為自己用咗s3一年半都無用過
諗緊如果無咩用平7舊都好

求解決 有無人有同樣問題

明白，thx

仲賣緊s3 難d

S3 上左os6 ，但唔見新功能，點搞？

我買咗隻aw5 但收唔到notifications

未見到有os6更新嘅

如果你會出街跑步, 唔帶電話咪有用囉. 收訊息 打/聽電話都用佢

新個 Inforgraph變咗單色，好唔慣，成日以為隻錶 lock 咗

膠帶綠色定黑色好

中伏。我都係

而家d人機不離手，買lte版都冇用

想問下買aw5 nike 上網訂會快啲拎到定係到時walkin?

上年經驗係訂好d，你可以訂咗先，到有現貨就取消張單

Aw5 都係咁？

想問下訓完一晚你哋仲有幾多電
我隻s5得返38%電正唔正常
定係要熄左個pillow個app先 佢sleep tracking

如果無notification. Reset both devices. It works for me

+ 1 收唔到通知好麻煩

Sorry ， switch off I mean

我隻aw5 新買返黎，第一次set up 個陣隻錶停喺Apple Watch Basics 個畫面，個白色圈圈郁都冇郁過，等咗好耐都係咁，點搞

係，unpair 再repair 都係咁

我aw4都係 好煩

有冇d 慳電tips

App bg refresh淨係開會用既or even熄咗佢

aw4 苦主 cellular 真係好on9 勁食電

我用autosleep+theater mode+請勿打擾用得3%
係咪有開bg app refresh 呢個堅食電

係, 但每月$18

想問下如果我買𠴱隻apple watch 係得gps版 如果無拎iPhone 係身 用airpods可唔可以連Apple watch 聽歌？

你隻錶都唔止呢個價啦CHING

download 咗嗰啲咪聽到

熄咗有慳電. 但係有咩 downside

咩app黎

WhatsApp ...

個app入面既資訊 要你到真正用先會refresh 唔會bg自動refresh eg天氣 新聞
但錶面會用的 會照自動更新

咁我錶面有天氣既話就唔怕啦? 係咪咁意思

電話同隻錶都各自熄一次機之後再開返，變返正常。

四仔 想問trade iphone舊錢係咪淨係可以用黎買翻iphone？

係呀

No，gift card買乜都得，總之Apple Retail Store有既野就得

轉選黑色就得

終於有返通知 唔該哂你

師兄錶同電話係咩型號？

我係save埋都睇唔到

去左偉訊trade in 4 lte 去5 gps
無花要原廠錶帶同差電線收二千幾

有冇人識得裝其他錶面？上網見到人哋好多其他靚嘅錶面

一日 用超過50% 左右
如果想兩日差一次 唔開always on 可以買aw4算了

話咁快又畀人訂哂

有冇人想收留隻aw4
gps版 全新

停產左就會幫你自動升級？
我都有AppleCare+
有冇師兄知點樣先有得升級

aw5 叉電叉好耐 有冇其他叉電器會叉快d？

屌 我之前係apm trade機 個specialist 淨係話可以買iPhone

有意

今朝七點用到依家三點冇咗20% 電
但乜都冇做過
剩係收通知
連住電話

Apple Watch s3 lte

有冇人用開 Sport Loop, 請問用耐咗會唔會好污糟好難清潔？

S3 無喱個 face

傾傾

咁電力係咪正常

試過問44mm S4 LTE金鋼連鋼織帶微花話只係值$800，但上面巴打又話值二千幾，究竟係點？好亂

我想問咁sleep tracking係咪要戴埋隻錶瞓
利申 岩岩課左金買aw5

岩岩store 可以即日攞

即訂即攞定唔駛訂？

啲tradein錢係轉落張giftcard度
無限制你張giftcard買乜野架啵

我知我無腦，早知買nike版

收2000幾咁高？

鈦定鋼好差幾嚿

請教吓巴打們Apple Watch回收價問題

如果想每年換錶，肯定要賣，唔會再keep。我知Hermes版回收價同普通版無乜分別。咁其實一般出新錶嗰陣，上代aluminium版回收價大概係全新價幾多成左右？

鈦啦
男人好多
不過膚色白帶可能唔好睇.我覺得

下年再買過

Btw 如果巴打對nike錶帶有興趣又想換可以搵我
我想要普通黑色膠帶

佢話仲要即刻用

你係S1 / S2?
係既話要再等多排先有得更

S3 / S4 既話手機要先上IOS 13 先更到

官方價係得800 官網都有寫
上年放s0淨收錶玉唔收帶
s4鋁黑lte我上網放

強制reboot 試下
應該係卡死左

Store app訂

手錶用cellular 都係for 你短時間外出 (無帶電話既情況下)
cellular 情況下用到四五個鐘左右真係算係咁

想問呢一種配置，係電器舖買唔買到？
定要去返Apple Store 先買到？

副廠既charging 好似都係差唔多

凶宅 citi -200

想問一問依家門市S5有無得walkin
想買44鋁黑運動帶
上網得送貨無pick up.....

眼殘online order錯咗隻 銀鋼44mm 返到屋企先知柒咗 打算平幾舊水放出嚟 有無興趣？

原本想訂黑鋼

冇pick up姐係冇
你今日早啲起身就間間store都有

想請問有無人 series 3 lte更新左 watch os6之後，所有notifications無哂？睇過所有設定正常

唔知聽日仲有冇呢

如果trade in Apple store既話
大約係18-20%左右

有冇人隻aw5 好食電 12點出門口 到依加5點 得返81%電

我係想要wallpaper

成功了，唔該巴打

今年啲新錶面好似冇乜吸引力

watchos 6好食電

新機都唔會食到咁掛
真係有d 後悔買左aw5

唔該巴打

邊喥有5現貨？

9點出門 宜家62% aw5

銀鋼44mm 100%新
原價-$300 ok？

可能要等新os 出先有解決方法

我隻S4 up左os6朝早八點出門放工返到屋企仲有70幾個%喎

100/18=5.5
8.5x5.5=46.75
100-46.75=53.25
你仲有62咪算多囉

我要黑色

係
其實就咁iPhone都做到 但有埋心跳係準好多
會真係知道幾時真係深度睡眠

aw5熄咗個always on佢啦，慳電好多

Nike?

為左always on由s4升去s5

Always on無可否認一定係會食電啲
無法子

7點出門 而家57%

點解度度都無不銹鋼黑色 44mm買

7點出門口 而家得返37%

40 黑色

綠色錶帶係咪要上網買？

為咗always on 4上5嘅巴打們 要失望了

有無人知邊有現貨？

but series 4

我重用緊第二代已經慣左日日叉電

睇左個always on 即想買
利申 用緊第2代

照比例應該7am可以用到11-12pm點

咩錶帶

AOS今日大半日都有
仲可以落舖pickup

Exactly 呢set

我想問用apollo for watch係咪就可以用watch離線聽spotify?
想買隻aw3落街做運動用 唔想拎電話

戴其他smart watch
都慣咗熄always on
鍾意fing手睇時間

always on其實冇乜用

早知唔訂，仲等緊佢派貨

好似可以用網頁取消訂單

wall in 凶宅入左

有無手足s5,隻米老鼠仲未識講時間？
點搞

無曬了

44定40好
絲

大家去邊買錶帶？
有冇d 平平地 二三百既錶帶推介
利申AW3 42mm

係咪聲音set咗唔按一下報時

我今朝6:30點起身見到AOS可以揀即日落舖pickup..即刻訂左隻黑鋼
我訂果陣今日全日咩時間都可以揀
你聽朝試下

自己覺邊個大細順眼先最好
手幼40mm 會比較好睇

想問下邊到仲有s4 44mm gps版

男既must 44
女仔睇feel
想睇得清楚米44

見啲女仔多數40

有開

關完再開都試左

我都唔知點解唔識講野，已經用咗官方個方法都唔得

條運動band開始有痕 係頭同尾扣實個位刮出黎

睇黎唔少人都係咁

series 4 係咪upgradr 左os6 都無得always on ?

有冇人長戴 Sport Loop，想問吓濕水易唔易乾？因為我會成日戴錶沖涼，同埋會落海灘游水

你條nike錶帶咩色？

最好用返膠帶 sport loop會臭

防到鹹水？ 真心想知

係，只有series5有

今日先戴住去沙灘

認真防到的

「根據 ISO 標準 22810:2010，Apple Watch Series 5 具備 50 米的防水等級，表示可在淺水活動中佩戴，例如在泳池或海灘游泳。但 Apple Watch Series 5 不適合於水肺潛水或滑水等涉及高速水流或浸入深水的活動時佩戴。」

廣告都一樣落海水

我隻 S4 今年起碼落過海水3次，完好無缺

咁沙呢 會唔會好易刮花個moon

點先可以剩係用隻WATCH 聽SPOTIFY?

未買 但應該都係黑色

入沙就唔會，但粗沙一定會刮花

想知有冇巴打用40
利申 瘦撚

40 = 以前的42

好似係中左BUG 先會咁 試下手機同隻錶都reboot 試下
再唔得可能要等下次更新

44

要小心少少囉
話哂沙個個硬度真係可以刮得花

我手幼，本身都覺得40=42，44會太大
戴上手就覺得44 先襯男仔

我178,60kg
44
男人就44，不論肥瘦

米再吊我帶套，有得唔帶我都想除！

4上5
下年再換

reboot左都係唔得

小明跑步好有用
跑緊時fing手到著moon好似等咗成年咁

衛訊幾時先有nike版

stainless steel 驚花？

除咗都易乾 未試過戴住乾
條錶帶個盒有寫上下反方去戴會無咁易走位 適合水上運動時配戴

邊有咁多錢

想問問我series 3 嗰啲錶帶啱唔啱用返落series 5?

Apple Watch Series 5 及 Apple Watch Series 3 須和運行 iOS 13 或更新的版本的 iPhone 6s 或更新的型號配合使用。

可以

尋日入手新apple watch 5
但返到去發現米奇唔識報時 （冇較靜音）
之前舊隻apple watch 3重係手 都識報時
有冇人有同樣情況？

咁又慳返筆

換機啦56k先生，iphone6都已經係2014 5年前既產物

s3 42mm錶帶都用到落s5 44mm?

Apple依方面做得幾好
錶帶未爛用到s6, s7都得

有無巴打知衛訊walkin買唔買到aw5鋁版

#703

最快應該都10月4

簡直就係侮辱咗我哋男人嘅尊嚴

第一日已經買咗，我嗰間話得太空灰同埋金色

thx
希望下次睇仲有貨

應該都大把貨，就咁睇冇乜人買

AW3 上OS6 要幾耐

我都今日買咗

睇嘅人多 買嘅人少

我都想知而家卡住咗係蘋果logo個幾鐘了

純做運動粗帶係咪nike 最好

其實睇你要唔要nike錶面 同鍾唔鍾意nike d窿窿帶

有冇人知點解電話up 左上ios 13 但係佢都話我個apple watch app need update?

點解會咁

邊度仲有s4 賣？

日日帶住訓?

apple care我係上網買，唔洗去apple store

想track咪帶

係唔係有現貨?

放100%全新 44mm銀鋼
自己柒買錯色 急放 -400

放全新s4黑40 gps
tg Sonss99

決定入手一隻S5
之前未玩過 宜家覺得幾靚

梗係唔正常啦，我平時用足兩日
多數係1 days 15-18hrs

我諗應該都係關always on事

想問下邊間apple store有s5現貨？ 想聽朝去walk-in買
同埋係咪豐澤百老匯得最普通果款教錶帶賣？

AW3同AX5差幾遠

aw5

我未更新OS6已經收唔到
更新埋都係咁
應該係IOS13 bug左

岩岩買左s5, 想問下點解隻手錶下載唔到WhatsApp?仲有我好多舊watch都用到既app,s5都下載唔到？會唔會係版本問題？但我見有師兄既s5都好似用到WhatsApp 喎

Whatsapp無出官方watch app
要下載第三方軟件

有冇名，我都想試下

隻4放唔放

AW 4同5 分別好似唔大
買返4好似好啲

我都年年換，買最平就算

邊度仲有4買？

Smartone個網仲有S4 鋁版

Watch連WiFi connect iPhone 咁部iPhone 會唔會好燒電？

Update左watchOS 6都搵唔到佢果個solar dial錶面既

買左隻AW3用左幾日發覺好食電，臨訓之前叉滿$100% 開飛行模式，乜都無做過，七八個鍾之後，92%已經關左背景refresh

前兩日無開飛行模式，連左iPhone 成晚仲衰，訓醒趺至8字頭，到底邊度出左問題
有無得check舊電係咪有問題

放咗
等緊s5 nike

無錯 apple care都唔買

好正常

呢個？

未用過aw, 你地唔用套？
我用緊幾隻鋼錶都花曬，成日撞。
我驚會撞爆mon

新手買左aw4 lte
想問下點樣先可以令到aw無論有冇手機起身邊
都識自己彈whatsapp等通知出黎？

有用套 但好柒

邊到買？

係囉！係咪要AW5先有，利申AW4

aw12345代代我都無用套
藍寶石錶面唔怕爆同花（鋼版或以上）
買apple care已經等於買個套一樣啦

Aw4都有呀

淘寶

冇買 care ,睇黎要買了

岩岩睇又有啦喎！thx巴打

其實係咪AW3都有嫁？幫個Fd問，因為佢up左但連加洲都無

平幾舊水放全新S5 銀鋼 有無興趣？
自己柒買錯色急放

s3無 ，s4以上先有

有冇人s4 更新左is 6.0 whatsapp冇左通知

Os 6.9

留一留TG

有冇人知道apple store Series 2 trade in 個價係幾多

有 s3都係咁

Wilson 仲有冇4？

咁都叫正常？

6:00出門口而家83%

Watchchat是否必裝

我都係....好多通知都消失哂

好食電喎

Restart watch and phone

就咁睇六個鐘頭20%

唔係成日用whatsapp嘅無所謂...

邊度仲有nike aw3 42mm

又一城豐澤得aw5 cellular⋯⋯仲要態度極差

watchos6既問題，我用s4更新完都好食電

有冇人用aw5會倒電?
always on訓醒已經冇左40-50%
利申 訓左8個鐘

40mm

唔用，用套重易花，買apple care重好啦

60日內買，要拎去門市比佢check機先買得？

我未更watchos6更完可能仲大穫而家d電都走得咁快

有無人係smartone出過iphone/watch
爆mon換新係咪真係總之爆換得?真係唔洗錢?

其實都唔太想買 仲諗緊
AC已先收5舊 爛野又補5舊

Cinema mode + 月亮
訓醒8x%

啱啱醒 70% 瞓咗10個鐘

40/44mm?
我都有月亮 做錯左乜野

40/44mm?

不過琴晚用緊sleep++ 唔知有冇影響

有傳40續航力少44一日有多
我本身唔信 依家我知錯了
今晚試多晚睇下係咪都咁誇先
係就考慮即刻賣出去換44

新用APPLE WATCH
有冇咩APP必裝?

試吓Cinema mode先囉
個always on好食電

好 今晚試

要自己先付錢維修
然後搵smt claim返維修費

有咩watch 既apps 推介

AW4 升完watchOS 唔識自己着mon
放低隻手關mon 又OK

原來有cinema mode
自

+1

點解間間分店都冇得walkin買

Nike十月先有

你一定要Apple shop買？

決定買隻s3比自己做生日禮物

花左可以即刻換嘛

有冇人係用kkbox？
點解我可以傳離線歌入錶
但錶show唔到歌單 話叫我重新連接手機
點樣可以重新連接 我試過del app再裝都係唔得

暫時只可以aos買，然後揀store pickup

大把貨啦鋁版 點解唔自己去問下

而家係pickup都冇得揀

想買鋼但係運動膠帶
係咪一定要等aos 無現貨？

岩岩入咗 痴唔痴mon好

Apple watch有冇得覆WhatsApp?
用直接語音覆？定係語音轉中文字覆？

冇

用膠貼，唔好用玻璃貼

係

只可以覆到短訊同imessage?

仲係咪不繡鋼先係藍寶石面?

其實訓覺洗唔洗 熄佐隻watch (關機）？

No

但係熄佐 慳好多電

我會熄

屌痴左玻璃貼

邊個叫你咁晏先揀

呢兩日早上六點開始都任pick任買

有人whatsapp你之後
可以按回覆
可以錶上寫字，或者voice diction打返啲字出黎

熄佐夠用三日

係
鋼級或以上先係藍寶石面

我都會熄
開著黎做乜，你又無用佢

agger

有無方法長著MON做鐘?

WATCH通知係咪唔會震?

你打側放隻錶 然係叉住電 會有床頭鐘mode

會震

好似唔識震, 係咪有SETTING?

試下先

做咩呃鳩人

咩都冇痴 鋁版

跟你電話setting

要係電話app notification setting 轉sound on

aw4上唔上os6好
好似好多巴打上左都收唔到notification同舊電倒水

我唔知whatsapp有得覆

上左 一切正常

唔好上
我都奶左嘢無通知
打去apple支援話有幾多人反映有呢個問題 要等工程update新ver先解決到

搵到， thanks 兩位

titanium

幾時會再返貨😭

真係好倒水

晏晝兩點幾到依家仲有85
平時唔係好留意電 一返到屋企就叉

周圍搵都搵唔到series 4
有冇ching知space gray 44mm GPS邊度有？

想問下巴打呢兩隻錶帶邊隻舒服d，會揀邊隻

下面果隻試過介損手
不過可能係我帶得太緊

𠝹損手咁撚誇張

我由第三代一直都戴下面嗰條帶，用到第四代 第五代
舒服，因為係磁力扣，可以隨時調整鬆緊

唔係幾得
WHATSAPP唔識整

補圖

多謝巴打
另一款皮革又點？我見佢設計都係用磁力，皮會唔會舒服過鋼？

其實雖然係鋼，但係軟鋼織黎
你可以去apple store親身試哂兩條帶既feel

好，多謝巴打

屌佢老尾你唔講都無發現，無用過錶睇message同通知

師兄呢隻係 S5 銀鋼 ?

換咗11 pro max 之後重新pairup
等咗15分鐘都係得一格
係唔係正常

冇信息+1
但阿哥就收到
一樣係aw5

想問下去Apple Store取消Apple Care+使唔使帶部機去？
今晚二手放咗部機但聽日先去門市取消得唔得？

知唔知點整走上面音樂舊icon

上啦

好彩冇鳩衝 同鋁版好似 都係買鋼最穩陣

上左
好正常

好忍唔住想買

條錶帶用足三代

痴玻璃有咩問題

天氣app係咪用返天文台嗰個
有冇推介

忍唔到最後去咗餵信買44mm

有冇辦法iPhone開勿擾
但係Apple watch照收通知？

買左apple care可以取消架？

30日內可以 過30日都可以但要收唔知咩charge咁

好似你手機 / airpod 播緊野就一定會有
俾你可以快速入去較返大細聲之類既野

好似冇得整走佢 真心好阻眼

有無巴諗住買金鋼？會配咩色錶帶？

有bug 熄 watch 重開機 ko

ThxAW3買左APPLE CARE有D後悔

係電話見到話complete 之後強制熄咗隻watch?

yup，好撚on9，重開機就用得

S5 金鋼

21120099

配黑色就formal d

做gym 用有冇用？ 係咪得度calories 同heart rate有用?
Aw度步數係比iphone度準好多？

+2

呢隻係鋼織band?

買咗了？
啱先我都經過去咗睇 發覺普通版得一個錶面我鐘意
冇理由用死一個架嘛
都係死忍等埋nike出先

Download hermes表面

取消可以退返款架咩
取消黎做咩

支那app, 不了

係買咗了 對於發夢好有用

再見了 weaR is

watch chat

你覺得值唔值咁貴？我都考慮緊

好靚
Btw發夢有咩用？

你80 1 3果3隻色圈圈係咩來

老實講 點都係覺得原本隻fossil靚好多
但wear os 太垃圾

發夢時唔使下下拎電話睇to whatsapp

Y?

activity ring

收唔到之後又收到

淨係三年都唔轉款都夠抵玩
我買hermes版都用返呢條帶
你問我實話值

覺得貴就唔好買

乜貼都唔好用 根本反智
你有冇見過百幾二百萬隻 pp三問 /RM 要貼野包膠 ？
幾千蚊隻錶買埋care+有得換過隻新都要搞到咁
真係好寒酸呀

加州、阿拉伯數字都靚
羅馬數字逼得滯唔太鍾意

認真，Apple Watch 未升唔好升
升完少咗半日電

頂，次次update 完watchOS 都出事
通常都電池倒水

難得5.3無事
早知唔升
反正watchOS 6 係s3到都冇特別野

如果想代代trade in換新錶
買apple care+係咪浪費咗？

好似得返44mm LTE

Trade之前可以退咗AppleCare+先

想問退黎有咩用？

WhatsApp 點睇相？

yes

拎反錢
AppleCare $599一年
假設你無用過個care 係買錶後嘅1年退
咁Apple就會回反$299.5比你

1年內退都係299.5？

按月計
599除24個月
用咗幾多個月計幾多個月

做運動都唔洗換帶？

呢個錶面都可換返阿拉伯數字咩

加州錶面有阿拉伯文（顯示返1-12）

用iPhone set?

或者watch force touch一下，㩒自訂，轉錶冠揀

可以分開三個圈架咩

如果跑步都得 想換

Thanks巴打
長知識了 咁都幾抵玩

係咪用過一次care就會冇得退？

想買隻series 4，想問下係咪Apple Store仲有現貨?聽日放工去買

係
無記錯就算非人為咁維修過都無得退

我好奇怪，我發覺天城文睇耐咗都好靚

thanks
我考慮緊你呢隻定係鋼織

Move
Exercise
Stand
咪三個圈

諗起好舊式茶餐廳寫嘅花碼

Both

如果係有花碼用嘅都唔錯喎

s4 store會唔會仲有得買？

咩錶面黎，好似唔覺眼有

呢款

咁鋁版係乜？

Aw3 update完變左核電
朝早10點出我到而家仲有73%

玻璃

+3

heartwatch
內置心跳apps嘅強化版

感謝巴打，我都走左轉問下
都係得少量舖有44mm LTE
屌唔想買series 5呀
屌你蘋果

原來無乜人知換手機換錶係可以退未用過既applecare剩餘月份數

有咩APP有complications可以add落錶面介紹

好滿意

Ceramic

我反而食電左

點解唔要5

唔係樓上講都真係唔知, 係咪所有apple products都係未claim過就有得退? 同埋點退? 退cash?

真係啱啱先知
咁都幾抵玩

有米，陶瓷

不過我覺得自己carry唔到白色

係
打21120099直接電話同佢講就得
會有specialist一步步問你& check資料

退cash落你bank acc

所以一定要買apple care

我退過iPhone iPad Apple watch
其他未試過唔肯定

其實就咁打上AppleCare條熱線
同佢講想退
佢會sd封email比你問你拎Bank acc
Sd反比佢 confirm咗就會自動轉入銀行户口

試過confirm咗等3日就轉到 但係都試過要等成10日先轉到入户口

差5舊水
一個唔用嘅always on, 一個曬鳩氣嘅指南針.....

Apple Watch 用家討論區（30）Nike版10月4日推出